有冇人隻眼有眼斑

我眼珠隔離有粒淺淺地黃色既色斑 我自己覺得好礙眼 想搵做手術割左佢 聽講呢類手術都算普遍 有無人做過??

我黑色

小心 心臟/肝臟

灰色一細噠算唔算

出世已經有？

我都黑色= = 由細到大都有

其實唔影響視力應該無事? 右眼右上角有 出世就有

好似唔係

唔好睇

我都係黑色..仲有一條血紅色既野連住佢... 唔知係咪血管定根..

你都係bb個陣已經有？定後天架？我想做手術整走佢

後天

大概幾歲出現？你係粒斑定係粒麥

係個眼球入面應該唔會係癦... 大約17歲

係眼白定個眼珠位置？我個粒都係17歲出現 越望越礙眼

眼白..反人白眼果時就會見到..係下眼皮遮住左

由細到大唔知聽邊個講 如果有蟲就會有黑色一點